【在我眼中】誰人可以接任 律政司司長的職位

三十多年前，很多法律界新丁的夢想，就是有朝一日當上AG｛Attorney General｝。
--------
關於反送中風波，這幾天政界有人呼籲撤換 鄭若驊女士。
----
那麼，由誰頂上？
---
有人推測是 湯家驊先生。去年，在鄭若驊 獲聘任之前，譚允芝資深大律師 也有人提及。
-------
【在我眼中】誰人可以接任 ：
1.黃仁龍 資深大律師
2. 王桂壎（Albert Wong Kwai Huen，），BBS，JP，香港律師，2011-2014年擔任香港國際仲裁中心主席，香港通訊事務管理局前主席、版權審裁處主席、稅務上訴委員會副主席。2009年至2011年任香港律師會會長。2012年參選法律界功能界別。
3.【現任刑事檢控專員】梁卓然先生。

黃仁龍去左邊